屌你老母仲要講幾多個大話

啲人成日話感情最緊要坦白同坦誠 講個信字
另一半經常性講大話同隱瞞係咪應該要分手

扮曬野七情上面跪埋喺到喊曬口話自己無辜
原來又係呃緊我
原來暪住我約咗第二條女
拍拖咁耐由頭到尾無講真話
一直話改又無諗過改
你自己一手摧毀曬我地之間既安全感同信任
你仲好意思話返我？
點解要咁對我

有一就有二
你仲唔明白嗎

一次不忠 百次不用 真理

明白

及早回頭

係..
好想狠心啲斬攬
我真係好撚蠢

我都同意呢d 野衰過一次就已經唔值得再比機會

我ex係咁 而家呢個又係咁..
真係懷疑人生 唔敢再拍拖

係犯賤既 有少少尊嚴就分手啦

分手啦

黎緊仲會同佢去旅行..
乜都book曬俾曬錢..
唔係唔想分 但係旅行點算

咁可能你要仔細諗下會唔會邊度出問題
係咪你搵親果d都差唔多類型 又或者你地點相處 係咪你管得好嚴 佢無晒社交 約朋友但又唔敢話你知
唔知你講果句約第二條女係朋友定出軌

我上次都係book晒野後分手

酒店咪cancel佢，最多蝕張機票

當跌左

過來人表示，同ex去旅行見到佢係自己隔離msg同女仔flirt，極度唔好受

佢話係朋友 我唔知實則係點
我地都會管大家社交 佢都唔俾我同男性朋友出街
但佢自己又呃住我約人地出
仲一開頭死口唔認

我都係人渣磁石 我都曾經懷疑人生 但終於比我遇到個好好既男朋友 唔好放棄呀

咁慘 仲要喺你面前溝女
我係怕照去到時俾佢氹幾氹又心軟
我無撚用

絲打咁你好好彩
起碼而家有人錫
一齊咗幾耐啊你地 要幸幸福福長長久久

睇個勢你實俾人氹到

垃圾

分啦 下次揀個好嘅一齊建立將來
旅行睇下改唔改到機票啦
我以前果個都係賤男黎 自己成日提心吊膽
宜家果個100分好男友 俾到自己安全感 完全信任對方
為自己嘅將來做出決擇啦

去完旅行再捉到講大話咪大條道理分手囉

改唔到啦..已經問過曬
呢個世界真係仲有好男人架？
好羨慕

點解會知既

個人唔肯醒都無計
應該要傷到無可再傷

就係諗住咁

咁做蠢西啦 仲陪人去旅行做免費雞咩
洗唔洗幫埋人地新女友揀禮物？
我真係見過咁蠢既女仔

岩啊 要傷到完全死心先會醒

分開酒店都唔係蝕好多姐
再一齊去旅行咪盞藕斷絲連 俾個機會對方繼續傷害自己
我以前都唔信會有男人唔花心 宜家先信
呢個世界仲有好多好男人 今次跌低下次要學點避開水氹啦

免費G

越做cheap自己人地越唔會珍惜
點解會落到今日既地步？
就係因為將自己越做越cheap
連底線原則都無埋
仲會懷疑返係咪自己問題
咪傻啦
一個人既性格係點一早成左形
唔會因為你對佢死心塌地而為你改變
有志氣啲啦
啲野book哂只係個俾自己既藉口
你個人cheap到貼錢同人之伴遊咩依家？

雖然「一次不忠 百次不用」有佢嘅道理
但我覺得人都有犯錯嘅時候
所以我唔介意俾多次機會佢

但樓主你咪再執迷不悟啦！！！
佢唔係第二第三次啦 係慣性出軌呀！！！

旅行錢當跌左啦！
佢一日都係咁 你去都唔會開心架！

唔好問仲要講幾多個大話
問下你自己仲想聽幾多個大話

諗下你依段日子辛苦左幾耐傷心左幾耐失望左幾耐
人地會介意你唔開心咩 有介意過你感受咩
佢每次呃你既時間都預左你發現之後會唔開心 但佢都係要做啊 吹咩？
佢當你係咩啊？
你仲要繼續沉輪去俾個賤人傷害咩？

真係講到好入肉
你講得好啱啊屌 真係唔可以再忍
喊撚咗出黎

蠢閪 唔呃你呃邊個

是咁的因為我都俾個賤人傷害完黎
果段日子日日都過得好辛苦
成日好不安好懷疑自己
到最後寧願對自己好啲
當保護自己
留一點尊嚴俾自己 有骨氣啲
起碼到最後我對住個賤人都唔係死lur難lur然後再俾佢傷害

俾人呃咁多次儲埋儲埋係有種憤怒係到既
就借住依種憤怒決斷啲啦
你啊媽生個女出黎唔係俾啲仆街狗公玩架！

繼續依斷關係落去你個人只會變得越黎越無自信
失去自己
好話唔好聽到以後有心理陰影怕左男人
咁就大獲
及早放生自己啦

嘩屌，錢姐，你驚搵唔返咩，一齊去旅行仲要對撚住，佢心都笑鳩你啦，一陣仲俾佢氹埋上床，做埋伴遊免費雞，返嚟再飛鳩你，你真係咪話唔精彩，到時再喊過？對自己好d啦，佢就一定唔會對你好，瞞住你媾咁多次女，到最後臨去旅行都仲有，佢根本都冇諗過你感受，雞你係雞咋，但係選擇繼唔繼續去做雞嘅權行喺你手上，你願唔願意繼續做佢隻雞，由你決定，走啦樓主。

你兩個幾大？拍咗幾耐？

2字頭 一年多啲

2字頭大把青春啦，嗱嗱臨搵過個好過啦
Btw,你係唔記得轉account 定點

我係個賤男 btw 你岩

咁你係咪抵死呀？自己話啦

抵 做得男女朋友就應該坦白 連咁基本都做唔到 都唔應該講啲咩

佢唔係我 我唔識佢